# 1recuperativa
Programa para visualización de textos entregados por el usuario
Para que los textos sean cargados deben ser escrito y luego ejecutados, de esta manera los datos quedan almacenados para su posterior uso en las ventanas que sean necesarias
